大家點評價碧基？

長期派膠，但仍然坐穩巴塞同西班牙中堅位置，贏盡一切榮譽

高佬有著數

好彩走得快，冇打英超

人生贏家
有錢高大靚仔
名人老婆
有政治能量

呢條友不嬲廢 得個高 守又唔係特別勁 成日比人撚 又派膠 對親C朗唔係最好扭個期都成日送12碼 西班牙同巴塞個期咁勁 都係有個佩奧爾係側邊幫佢執屎 前面又有3核HOLD波場場7-8成控球再加極速反搶 先感覺佢冇咁膠

一粒老鼠屎
不過幾欣賞佢加泰立場

佢好彩在西班牙無乜高佬同佢爭位踢

踢波廢但贏盡所有

我諗唔到佢有咩弱點

幾勁,可惜早洩

個波係佢到，我會出汗

巴塞主席

草到shakira

應該踢前鋒

老婆個籮好正

踢前面勁D 不過佢不嬲踢後當前面咁踢

踢巴塞邊個都一樣啦

諗起啲人話碧基勁過伊雲斯就想笑

進攻型後衛

有名你叫pk

自從冇佩隊長幫佢執屎就現撚曬形